<rss version="2.0"><channel><title>Albo Ufficiale di Ateneo di Catania</title><description>Il feed RSS dell'Albo Ufficiale di Ateneo di Catania</description><link>http://blog.spaziogis.it/static/ods/data/albopop/unict/feed_rss.xml</link>
<item><title>"Approvazione atti per le graduatorie di merito distinte per area funzionale, della selezione, per titoli, indetta con D.D. n.3744 del 27/10/2015 per la progressione economica orizzontale PEO riservata al personale T.A. in servizio presso  l' Università di Catania con contratto di lavoro subordinato a tempo indeterminato, appartenente alla categoria ""C"", posizione economica ""C1""."</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1846330_164919.PDF</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>D.D. n. 4861 del 29/12/2015 -  Nomina commissione giudicatrice della selezione pubblica, per titoli e colloquio, indetta con d.d. n. 3939 del 10.11.2015, per l'assunzione di una unità di personale di categoria D, posizione economica D1, area tecnica, tecnico-scientifica ed elaborazione dati, per le esigenze del CInAP — Centro per l'Integrazione Attiva e Partecipata dell'Università degli studi di Catania. Si</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1846238_164843.PDF</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>"Approvazione atti per le graduatorie di merito distinte per area funzionale, della selezione, per titoli, indetta con D.D. n.3744 del 27/10/2015 per la progressione economica orizzontale PEO riservata al personale T.A. in servizio presso  l' Università di Catania con contratto di lavoro subordinato a tempo indeterminato, appartenente alla categoria ""D"", posizione economica ""D1""."</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1846196_164821.PDF</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>"Approvazione atti per le graduatorie di merito distinte per categoria, area funzionale e posizione economica, di cui all' allegato ""A"" al presente decreto che fa parte integrante dello stesso delle selezioni per titoli, indette con D.D. n.3745 del 27/10/2015 per la progressione economica orizzontale PEO riservata al personale T.A. in servizio presso  l' Università di Catania con contratto di lavoro subordinato a tempo determinato, destinatario dei processi di stabilizzazione deliberati dal Consiglio di Amministrazione."</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1846191_164818.PDF</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>D.R. n.4864 del 30/12/2015 - Procedura di selezione ai fini della chiamata a professore di seconda fascia, per il settore concorsuale 14/A2 Scienza Politica - S.S.D. SPS/04 Scienza Politica, presso il Dipartimento di Scienze politiche e sociali di questo Ateneo.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1846075_164710.PDF</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>"Conferimento alla dott.ssa Giorgia Di Trapani, nata a Catania il 06/06/1991, prima classificata nella graduatoria di merito del concorso per l'ammissione al primo anno della Scuola di specializzazione per le professioni legali per l'a.a. 2015/2016 il premio ""Cinzia Sgrò, magistrato""."</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1846072_164709.PDF</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Approvazione degli atti, della graduatoria generale di merito e dichiarazione del vincitore della selezione pubblica, per titoli e colloquio, indetta con D.D. n.3544 del 15/10/2015 per l' assunzione di una unità di personale di categoria C, posizione economica C1, area amministrativa, con rapporto di lavoro subordinato a tempo determinato, ed orario di lavoro a tempo pieno, presso il Dip. di Scienze umanistiche dell' Università degli Studi di Catania.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1846015_164668.PDF</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Approvazione degli atti, della graduatoria generale di merito e dichiarazione del vincitore della selezione pubblica, per titoli e colloquio, indetta con D.D. n.3545 del 15/10/2015 per l' assunzione di una unità di personale di categoria C, posizione economica C1, area amministrativa, con rapporto di lavoro subordinato a tempo determinato, ed orario di lavoro a tempo pieno, presso il Dip. di Scienze umanistiche dell' Università degli Studi di Catania.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1846012_164665.PDF</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione bando rettorale per selezione pubblica per lo svolgimento dell' attività pratica sull' utilizzo di nuove tecnologie, applicate alla didattica speciale (TIC), compresa nelle attività di Tirocinio indiretto previste nell' ambito del corso di formazione per le attività di sostegno, attivati, per l' a.a. 2014/2015, dall' Università degli Studi di Catania, presso il Dip. di Scienze della Formazione.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1845998_164654.PDF</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Programma Triennale OO.PP 2016/2018, adottato dal CdA dell'Ateneo in data 17/10/2015 ed approvato definitivamente dallo stesso nella seduta del 29/12/2015.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1845682_164375.PDF</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>"D.R. n.4727 del 21/12/2015 - Istituzione del bando di ammissione al Master di 2° livello in ""Psichiatria e Psicologia forense""."</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1845667_164360.PDF</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>"D.R. n.4726 del 21/12/2015 - Istituzione del bando di ammissione al Master di 2° livello in ""Psicogeriatria""."</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1845665_164358.PDF</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Elezioni parziale rinnovo CUN del 13 e 14 gennaio 2016 - Avviso per il personale docente interessato.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1845372_164112.PDF</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>"Decreto di rinnovo n.4810 del 24 dicembre 2015 dell' assegno di ricerca s.s.d. MED/26 ""Neurologia"" - Dipartimento di Scienze Mediche, Chirurgiche e Tecnologie Avanzate ""G.F. Ingrassia"" - bandito con D.R. del 13 maggio 2014, n.2023."</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1845179_163924.PDF</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>"Decreto di rinnovo n.4809 del 24 dicembre 2015 dell' assegno di ricerca s.s.d. MED/42 ""Igiene Generale e Applicata"" - Dipartimento di Scienze Mediche, Chirurgiche e Tecnologie Avanzate ""G.F. Ingrassia"" - bandito con D.R. del 6 agosto 2012, n.2904."</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1845171_163917.PDF</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Esami di Stato per ' abilitazione alla professione di Chimico sez. A, 2° sessione anno 2015. D.R. abilitati</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1844892_163668.PDF</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Approvazione atti e seguente graduatoria di merito della commissione giudicatrice selezione pubblica con dichiarazione vincitore della dott.ssa Marino Maria Concetta Angela, per assunzione di una unita' personale cat. D, con rapporto di lavoro a tempo determinato ed orario di lavoro a tempo pieno - bando n. 2960 dell'8 settembre 2015 c/o l'Area della progettazione, dello sviluppo edilizio e della manutenzione di questo Ateneo</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1844406_163227.PDF</link><pubDate>Wed, 23 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Bando per l' attribuzione di n. 6 collaborazioni, finalizzate all' incentivazione delle attività di tutorato, riservate a studenti iscritti al corso di laurea magistrale in Matematica.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1844265_163097.PDF</link><pubDate>Wed, 23 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Bando per l' attribuzione di n. 2 collaborazioni, finalizzate all' incentivazione delle attività di tutorato, riservate a studenti iscriti ai corsi di laurea magistrale afferenti al DIEEI, DICAR e DII.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1844254_163086.PDF</link><pubDate>Wed, 23 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Esami di Stato per l'abilitazione alla professione di Biologo Sez. A e Biologo Sez. B 2 sessione anno 2015 - ammessi prove orali e pratiche - nuovo elenco.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1843980_162853.PDF</link><pubDate>Tue, 22 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Esami di Stato per l' abilitazione alla professione di Architetto, Pianificatore, Paesaggista, Conservatore, sez. E e B., 2° sessione anno 2015. Rettifica avviso ammessi prove orali.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1843622_162523.PDF</link><pubDate>Tue, 22 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Esami di Stato per l' abilitazione alla professione di Biologio, sez. A e Biologo sez. B, 2° sessione anno 2015. Ammessi alle prove orali e pratiche.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1842973_161970.PDF</link><pubDate>Mon, 21 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Emanazione regolamenti didattici di 12 corsi di studio, nonchè il supporto informatico.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1842960_161961.PDF</link><pubDate>Mon, 21 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Esami di Stato per l'abilitazione alla professione di Farmacista 2 sessione anno 2015. Avviso date prove orali.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1842794_161813.PDF</link><pubDate>Mon, 21 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>D.R. n. 4588 del 14.12.2015 di nomina della commissione per ia valutazione dell'attività della dott.ssa ALONGI Giuseppina ai fini della proroga del contratto di ricercatore a tempo determinato presso il dipartimento di Scienze biologiche, geologiche e ambientali.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1842158_161261.PDF</link><pubDate>Fri, 18 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Esami di Stato per l' abilitazione alla professione di Assistente Sociale, sezione B, 2° sessione anno 2015.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1841576_160745.PDF</link><pubDate>Thu, 17 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Procedura di selezione ai fini della chiamata a professore di prima fascia, per il settore concorsuale 08/C1 Design e progettazione tecnologica dell' architettura, s.s.d. ICAR/10 Architettura tecnica, c/o il DICAR, bandita con D. R. n. 2148 del 30/6/2015. E' stato individuato dalla Commissione quale candidato destinatario dell' eventuale chiamata, il prof. Santi Maria casconr.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1841451_160631.PDF</link><pubDate>Thu, 17 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Decreto di rinnovo assegno di ricerca, bandito con D. R. n. 3022 del 21/7/2014, s.s.d ING-INF/04 - Automatica - DIEEI, al dott. Luciano Cantelli.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1840791_160072.PDF</link><pubDate>Wed, 16 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Decreto di rinnovo assegno di ricerca, bandito con D. R. n. 3510 del 20/7/2011, s.s.d CHIM/06 . Chimica Organica - DSC, al dott. Giuseppe Trusso Sfrazzetto.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1840788_160069.PDF</link><pubDate>Wed, 16 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>E' stato individuato dalla commissione, la prof.ssa Alessia Rita Tricomi, quale miglior candidato a posto di professore di prima fascia per il settore concorsuale 02/A1 Fisica sperimentale delle interazioni fondamentali, c/o il DFA.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1840257_159589.PDF</link><pubDate>Tue, 15 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>E' stato individuato dalla commissione, la dott.ssa Marinella Coco, quale miglior candidato della selezione pubblica, per il settore concorsuale 05/D1 Fisiologia, s.s.d BIO/09 - Fisiologia, c/o il Dpt. di Scienze Biomediche.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1840249_159581.PDF</link><pubDate>Tue, 15 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Esami di Stato per l' abilitazione alla profesione di Dottore Agronomo e Dottore Forestale e Agronomo e Forestale Junior e Biotecnologo Alimentare, 2° sessione anno 2015. Avviso inizio prova pratica, sezione A.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1838731_158251.PDF</link><pubDate>Fri, 11 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Esami di Stato per l' abilitazione alla professione di Ingegnere e Ingegnere Junior, 2° sessione anno 2015. Avviso ammessi esami orali.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1838446_157978.PDF</link><pubDate>Fri, 11 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Procedura di selezione ai fini della chiamata a professore di prima fascia, per il setore concorsuale 03/A2 - Modelli e metodologie per le Scienze Chimiche, s.s.d. CHIM/02 - Chimica fisica, c/o il DSC di questo Ateneo, bandita con D. R. 2148 del 30/6/2015. E' stato individuato dalla Commissione, quale candidato destinatario, il prof. Giuseppe Romano Compagnini.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1838432_157965.PDF</link><pubDate>Fri, 11 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Approvazione degli atti, della graduatoria di merito e dichiarazione del vincitore della selezione pubblica, per titoli e colloquio, indetta con d.d. n. 1922 del 10/6/2015, per l' assunzione di una unità di personale di ctg C, posizione economica C1, area amministrativa, con rapporto di lavoro subordinato a tempo determinato, ed orario di lavoro a tempo parziale, per un impegno di 22 ore settimanali, a supporto della segreteria didattica della struttura didattica speciale di Architettura, sede decentrata di Siracusa, dell' Università di Catania. E' dichiarata vincitrice la dott.ssa Petracca Valentina.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1838406_157942.PDF</link><pubDate>Fri, 11 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Approvazione degli atti, della graduatoria di merito e dichiarazione del vincitore della selezione pubblica, per titoli e colloquio, indetta con d.d. n. 1921 del 10/6/2015, per l' assunzione di una unità di personale di ctg C, posizione economica C1, area amministrativa, con rapporto di lavoro subordinato a tempo determinato, ed orario di lavoro a tempo parziale, per un impegno di 22 ore settimanali, a supporto della segreteria didattica della struttura didattica speciale di Architettura, sede decentrata di Siracusa, dell' Università di Catania. E' dichiarata vincitrice la sig.ra Ferro Concetta.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1838403_157939.PDF</link><pubDate>Fri, 11 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Approvazione degli atti, della graduatoria di merito e dichiarazione del vincitore della selezione pubblica, per titoli e colloquio, indetta con d.d. n. 2962 dell' 8/9/2015, per l' assunzione di una unità di personale di ctg D, posizione economica D1, area amministrativa-gestionale, profilo professionale di funzionario amministrattivo-contabile esperto, con rapporto di lavoro subordinato a tempo determinato, ed orario di lavoro a tempo pieno, c/o l' A.R.I. dell' Università di Catania. E' dichiarato vincitore il dott. Randazzo Mauro Antonio.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1838388_157924.PDF</link><pubDate>Fri, 11 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Approvazione degli atti, della graduatoria di merito e dichiarazione del vincitore della selezione pubblica, per titoli e colloquio, indetta con d.d. n. 2961 dell' 8/9/2015, per l' assunzione di una unità di personale di ctg D, posizione economica D1, area amministrativa-gestionale, profilo professionale di funzionario amministrattivo-contabile esperto, con rapporto di lavoro subordinato a tempo determinato, ed orario di lavoro a tempo pieno, c/o l' A.R.I. dell' Università di Catania. E' dichiarata vincitrice, la dott.ssa D' Agata Sveva.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1838385_157921.PDF</link><pubDate>Fri, 11 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Approvazione degli atti, della graduatoria di merito e dichiarazione del vincitore della selezione pubblica, per titoli e colloquio, indetta con d.d. n. 1915 del 10/6/2015, per l' assunzione di una unità di personale di ctg D, posizione economica D1, area amministrativa-gestionale, con rapporto di lavoro subordinato a tempo determinato, ed orario di lavoro a tempo parziale, per un impegno di 30 ore settimanali, a supporto del settore Relazioni Internazionali della struttura didattica speciale di Architettura - Siracusa. E' dichiarata vincitrice, la dott.ssa Rossella Spataro.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1838371_157909.PDF</link><pubDate>Fri, 11 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Esami di Stato per l'abilitazione alla professione di ARCHITETTO, PIANIFICATORE, PAESAGGISTA, CONSERVATORE - Sez. A e Sez. B. - 2 sessione anno 2015 - Avviso ammessi prove orali.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1837879_157454.PDF</link><pubDate>Thu, 10 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Esami di Stato per l' abilitazione alla profesione di Odontoiatria, 2° sessione anno 2015, Decreto rettorale Abilitati.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1837706_157289.PDF</link><pubDate>Thu, 10 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione nomina commissione giudicatrice delle selezioni pubbliche, per titoli e colloquio, indette con d.d. nn. 3544 e 3545 del 15/10/2015, per l' assunzione di una unità di personale tecnico-amministrativo a tempo determinato, c/o il DISUM dell' Università di Catania.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1837170_156806.PDF</link><pubDate>Wed, 09 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Approvazione degli atti, della graduatoria di merito e dichiarazione del vincitore della selezione pubblica, per titoli e colloquio, indetta con d.d. n. 1920 del 10/6/2015, per l' assunzione di una unità di personale di ctg C, posizione economica C1, area biblioteche, con rapporto di lavoro subordinato a tempo determinato, ed orario di lavoro a tempo parziale, per un impegno di 22 ore settimanali, a supporto della biblioteca della struttura didattica speciale di Architettura - Siracusa. E' dichiarata vincitrice, la dott.ssa daria Palermo</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1837157_156795.PDF</link><pubDate>Wed, 09 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Bando di gara per affidamento annuale dei servizi per lo stabilimento utilizzatore unico dell' Università di Catania. CIG 6346529967.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1836697_156380.PDF</link><pubDate>Wed, 09 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Nomina commissioni esaminatrici delle selezioni, per titoli e colloquio, per la progressione economica orizzontale - PEO, del personale t.a., a tempo determinato inserito in percorsi di stabilizzazione e di inserimento nei ruoli dell' Università di Catania deliberati dal Consiglio di Amministrazione, di cui al d.d. n. 3745 del 27/10/2015.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1835754_155532.PDF</link><pubDate>Mon, 07 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Nomina commissioni esaminatrici delle selezioni, per titoli e colloquio, per la progressione economica orizzontale - PEO, rriservate al personale t.a., a tempo indeterminato dell' Università di Catania.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1835745_155524.PDF</link><pubDate>Mon, 07 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Rinnovo assegno di ricerca s.s.d. ICAR/20 - tecnica e pianificazione urbanistica - DICAR, bandito con D. R. n. 9917 del 16/9/2009, al dott. Luca M. E. Barbarossa.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1835738_155518.PDF</link><pubDate>Mon, 07 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Rinnovo assegno di ricerca, s.s.d CHIM/03 Chimica generale e inorganica, DSC, bandito con D. R. n. 2970 del 20/8/2015, alla dott.ssa Cristina Tudisco.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1834982_154866.PDF</link><pubDate>Fri, 04 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Si rinnova l' assegno per la collaborazione alla ricerca, s.s.d. IUS/17 - Diritto Penale, Dpt. di Giurisprudenza, bandito con D. R. n. 2695 del 26/6/2013, alla dott. ssa Annalisa Lucifora.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1834819_154691.PDF</link><pubDate>Fri, 04 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Decreto di rinnovo dell' assegno per la collaborazione alla ricerca, s.s.d. GEO/03 - Geologia Strutturale, Dpt. di Scienze Biologiche, bandito con D. R. n. 3867 del 29/9/2014, al dott. Gino Romagnoli.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1834781_154650.PDF</link><pubDate>Fri, 04 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Esami di Stato per l' abilitazione alla professione di Assistente Sociale Specialista, 2° sessione, anno 2015.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1834387_154295.PDF</link><pubDate>Thu, 03 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Lavori di manutenzione straordinaria variazione della destinazione d' uso dell' edificio sito in Catania, V. San Nullo, 5, da adibire ad uffici, laboratori leggeri e studi, 2° stralcio di completamento.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1833920_153912.PDF</link><pubDate>Thu, 03 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione elenco candidati Esami di Stato per l'abilitazione all'esecizio della professione di Agronomo e Forestale Junior - 2 sessione anno 2015 - avviso ammessi prova pratica.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1833852_153858.PDF</link><pubDate>Thu, 03 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>"D.R. n.4171 del 23/11/2015 - Istituzione del bando di ammissione al Master di 2° livello in ""Medicina Emergenza - Urgenza""."</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1828028_148797.PDF</link><pubDate>Wed, 25 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>"Pubblicazione D.D. n. 4093 del 19/11/2015 - Istituzione del bando di ammissione al Master di I livello in ""Stomaterapia, riabilitazione delle incontinenze, medicazioni avanzate"" per l'a.a. 2015/2016."</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1826615_147552.PDF</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Bando relativa alla prcedura  dei lavori per la riqualificazione del verde e la realizzazione di percorsi pedonali ed aree attrezzate per la fruizione degli spazi all' aperto, sistemazione a verde attrezzato nell' area residuale compresa tra i DFA-DMI, la Foresteria del LNS e le aule in tensostruttura di Ingegneria. CIG 646840155D.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1824825_145972.PDF</link><pubDate>Thu, 19 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Esami di Stato per l' abilitazione alla professione di Farmacista, 2° sessione anno 2015. Avviso date prove pratiche.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1822629_144045.PDF</link><pubDate>Tue, 17 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Calendario Esami di Stato per l' abilitazione alla professione di Ingegnere e Ingegnere iunior, 2° sessione, anno 2015, avviso calendario esami.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1819865_141872.PDF</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Calendario Esami di Stato, per l' abilitazione alla professione di Farmacista, 2° sessione, anno 2015</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1819857_141864.PDF</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>"Pubblicazione del D.R. n.3815 del 03/11/2015, graduatoria di merito degli idonei del concorso per titoli e colloquio, per il conferimento di una borsa di studio della durata di 3 mesi, per studenti dell' Università degli Studi di Catania, iscritti al corso di laurea specialistica o magistrale in ""Scienze e tecnologie agrarie"" LM-69 o classe 77/S. - progetto di ricerca di dipartimento ""Efficacia insetticida di sostanze di origine naturale ed analisi multilivello degli effetti su insetti utili, metabolismo enzimatico della pianta e proprietà biologiche del suolo"" nell' ambito del tema: ""Valutazione del comportamento di sostanze insetticide nel suolo"" da svolgersi presso il Dipartimento di Agricoltura, Alimentazione e Ambiente."</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1814619_137828.PDF</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate></item>
<item><title>Esami di Stato per l'abilitazione alla professione di Ingegnere e Ingegnere junior - II sessione anno 2015 - avviso date prove scritte e prove orali.</title><link>http://ws1.unict.it/albo/files/1806002_130685.PDF</link><pubDate>Fri, 23 Oct 2015 00:00:00 +0200</pubDate></item>
</channel></rss>
